中秋你注定一人

又係時候回帶

厭 確實已很厭 再毒過這天
望滿月時刻蔓延
我 接入了LAN線 看著我個SCREEN
細路狂歡聲逼得我痴線

高登中找找安慰 巴打已六十圍
一起佳節渡過金輝

＊中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛
返屋企注定鋪塵 去慶節又很愚笨
燭光的抖震 街邊的花燈
示意你這一生乜都無份

比錢過更沒可能 戰勝獨個孤單感
也從沒我份 上網去自困
佳節亦傷人 心內泯淚痕 枉花光陰＊

怕 看著鏡積怨 怨恨實太酸
萬里共嬋娟 把酒孤影一缺

不知天宮的歌闕 中秋怎會滿月
低綺朱閣孤個悲喧

Repeat＊

從來中秋裡只得一個我 求其孤身咁過
又再等 又再等 又再去搵消失方向感

Repeat＊